Rick and Morty 係咪都準備想俾支那 ban

Rick Thanks for sterilizing China
睇睇下見到
支那真係毒瘤，周圍都要be sterilized

原本都諗緊 South Park 事件之後無耐就會播 Rick and Morty 第四季
好奇會唔會有任何窒鳩支共既內容
估唔到第一集就跳出黎

第4季

補補血先

But also
sterilize verb [T] (CLEAN)
to make something completely clean and free from bacteria

支那會畀錢買咩？

R&M同South Park一樣得字幕組上傳

仲未睇好想快啲睇

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

個字好似仲有多個意思